林鄭:將每日評估區會選舉可能性

近日本港示威衝突升級，社會關注區議會選舉能否如期於24日舉行。特首林鄭月娥出席行政會議前表示，政府仍然希望舉辦選舉，但選舉須公平公正，安全有序進行，主導權不在特區政府，而在使用暴力威嚇的人手上。

林鄭月娥表示，當局今日仍在評估選舉情況，或許未來每日都需要作出評估。目前只可以強烈呼籲所有人共同努力，停止暴力威嚇、堵路或破壞交通工具，否則兩萬名票站人員無法抵達票站，根本難以舉辦選舉。

到時更加要阻止藍絲親友投票！！！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

撤左死全家

唔撤落地獄

白痴林鄭選用區選威脅香港人
Sorry I don't fucking care假民主選舉
連查冊都禁埋既種票偽選舉

到時實腰斬

閪共出本錢了

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！